支那狗政權真係無撚用 郁唔到大英帝國就烚香港人

未撚見過咁無料到嘅「惡人」

食屎啦支那狗

武廢已經搞到大不列顛一身蟻

都唔係第一次
比人制裁就拉白鴿黨出氣

不嬲都係咁對面河都唔敢過